做過撒馬利亞熱線 你問我答

你點去安撫啲想自殺既人？

馬利亞是咪被你地個會殺左

有冇諗過自殺

冇

打極都唔通係咩玩法

其實入去做都係暑假既事冇lum住長做
加上唔係好多人搵我地傾訴
廣告你就睇得多啦，但係真正打黎搵幫手既真係好少

可能熱線突然斷左jeh

有冇人打黎搞事？有嘅話會唔會玩翻佢？

有程序跟

極少打黎玩野